[罷工啦] 飯券不能救細路於水深火熱之中 但罷工能

求下你地罷工啦
如果純粹為咗有飯食，細路根本唔使上街
上街係為咗救香港
如果想支持佢地，就以罷工形式加入抗爭
比飯佢地食係冇意思

需要大量罷工宣傳

推
我會罷工

我會罷工

罷工令商界向政府施壓
咁細路就唔使上街用身體向政府施壓

推

罷